電腦開唔到機

無啦啦， 係咁閃
開唔著

有無人知壞咩？

你清完塵黎

好大機會老母板出事